真突發，有樣嘢極需要你幫幫手

TLDR: - 國際戰線只有約200個手足做嘢，3.5%都唔夠想光復香港？ (Rule of 3.5: 當3.5%人口持之以恆抗爭，成功率會大增）
今晚一齊將#HKGESTAPO, #PoliceState推上國際

Twitter 懶人版 = follow 然後追佢retweet嘅post
新手可以入 ／ pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務

唔好再用港警／Hong Kong Police 形容黑警。應改用Secret Police／Political Police （秘密／政治警察） ，如納粹時秘密國家警察Nazi Gestapo，甚至Thought Police （思想警察，源於小說1984）。

尤其對國際受眾，一般Police都係維持Law and Order (法紀)，而Secret Police 意味獨裁極權社會嘅走狗，執行反人類嘅政治命令清算異己從而去鞏固政權運作。

佢哋嘅特徵就係高於法律，唯一職責=打壓，正正就係極權嘅symbol。

香港人都唔幫香港發聲，叫國際社會點幫你？

push

Push

另有 wiki戰線：
Reddit戰線：

向國際解釋今日發生嘅事

重要文，推

國際戰線需要各位手足

Connect全世界

一息尚存

推

推推推

Pish

比twitter ban 左, 就係因為逐個鬼佬回覆香港既狀態, 真係唔知可以點幫你地,已經ban左三個ac

屌禁錯

今日好多嘢tweet呀

how come?
你瘋狂spam?
copy & paste ?

試下post圖／片加簡短文字？
如果reply太似可能當bot處理
加油

推！！！！

需要你！！

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推咗咁多個月, 終於有人肯tag #HKGESTAPO

tui

推1

PUSH

人地議員真係會睇twitter架

到時鬼佬都習慣成自然
開始資訊性疲勞

少左人 但唔止咁少 無跟bot做姐

大家有冇留意到班狗既風氣轉變左

已經係咁做喇

培養玩Twitter習慣當係開闊國際視野+抗爭融入生活

坐定定逐個回應, 半個鐘定幾耐就比人suspend左, 解唔到鎖

點解會咁 正常覆應唔會

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

me too, 我retweet&like得太多 佢唔比我retweet

推得就推

即做

done

將twitter當做facebook咁玩啦
做任務反而會令人厭倦

之前都被ban過一個，解唔返

頭先都俾twitter 當bot，好彩解到鎖
可能俾人report 咗你d tweet/ account？

推呀

Twitter要人

Ok

Twitter 要好多人

幫推
欣賞樓主唔係用 同我入嚟、我屌曬你地老母、我要點點點 嗰啲命令式標題

Pushhhhh

我喺popo 個twitter留左句all police should die 即刻ban左12個鐘

連登唔係連五千活躍twitter師都冇呀嘛

日日做完twitter任務睇一睇排名 好有成就感

依家reddit戰線出左
超方便快啲試試佢

twitter打手會唔會犯國安法

p

收皮啦 日日話冇人做野 個個得把口話自己打Twitter戰線 又扮曬野話互科又放負
科左咁多人得三分一人科翻轉頭 個個求其上連登見到post就求其retweet當做左野當救贖卷 係屋企咁柒得閒fol翻人轉頭都咁柒懶 回歸祖國啦屌你老尾

sor 燥鳩左 日日見人係度放負自己又唔積極 唔係針對樓主

一齊上twitter啦

WECONNECT!

Tui

推
每日只係用10分鐘就可以做唒3個task

DL住

想推

pish

咩dl住

pishh

Retweet埋自訓

其實無乜人明咩係gestapo
中英文都係

推
日日都做國際戰線，但真係唔夠人呀，幫手

傻豬黎既 你以為真係咁少人嗎? 轉左act4 冇用bot 啦
推推推

日日都打緊TWITTER 戰線

邊有可能咁少
手足互科都幾千個 post 啦

1